#留意返 黑警屈謀殺單嘢！後日（25日）再審

呢單野可以好嚴重，之前廣推搵目擊者證清白但仍然無聲氣。
後日就上庭，大家要focus！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢